今日斬人，明日強姦

藍屍旗幟可以話係犯罪既通行証

反恐怖主義遊行

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

依樣真，警察政府包庇，唔會查唔會捉到人

佢敢係我果區強姦人我就即刻落去斬柒佢

要坐監都係咁話

幫佢切左條撚同春袋出黎

唔該咁多位出去嘅絲打一定要好好保護自己

記住甩落渠 唔好畀佢駁返

報警一詞是否本世紀最大笑話?

係 昨日強姦，今日斬人

定係淋強水 唔洗念住拔